宣布暫停4國公民入境 習近平罕見撤換12名駐外大使

中共突宣布 暫停英印孟菲4國公民入境

〔即時新聞／綜合報導〕中共第十九屆五中全會剛落幕就傳出多起權鬥訊息，中共總書記習近平今天罕見將12名駐外大使免職，官方並宣布暫停英國、菲律賓、孟加拉、印度等國民眾入境中國，引發外界聯想。

根據中國《環球時報》報導，中國領導人習近平今天根據中國人民代表大會常務委員會的決定，撤換中國12名駐外大使，並改派他人履新，包括巴基斯坦、斯里蘭卡、土耳其、衣索比亞、馬達加斯加、聖多美普林西比、幾內亞比索、白羅斯、亞美尼亞、匈牙利、賽普勒斯、千里達及托巴哥。

此外，中國駐英國、菲律賓、孟加拉、印度大使館已陸續公告「暫停使用部分有效中國簽證通知」，上述4國持有效中國簽證、居留許可的公民暫停入境中國，持有外交、公務、禮遇等簽證人員不受禁令影響，中方指出，外國人如有緊急或特殊原因需要趕赴中國，可向駐館申請簽證。

鎖國前奏？

同孟加拉有咩牙齒印

鎖既國全部都係疫情勁嚴重...

周融冇得返大灣區喇

習帝知道拜登行政長官羸咗後，立刻硬了起來

777老公仔同仔點算
全部英籍

賓賓同孟加拉做咩

菲律賓係因為美國？

唔俾入中國咁入唔入得香港

習近平硬起來了

匈牙利同塞浦路斯 係歐盟成員

咁嘅死老野
洗咩畀面

已經唔係比面問題，因為拜登行政長官正式令美國成為了支那人民共和國美利堅特別行政區，由依一刻起，美利堅所有野正式屬於習帝，包括軍力，係咁嘅情況佢仲須擔美帝同世界圍佢，我同你講依家係習帝圍世界

咁樣加速法仲好過佢兩個閂埋門鬥痴呆
睇嚟2021 都係精采嘅一年

孟加拉衰咩

呢4年係美國弱勢，一定超加速收佢皮
仲慢慢蜜月期？

當你以為2020過了，China Joe: sorry we have 2021,2022,2023,2024 waiting for you

？？？？？

最親中個兩個
證明歐洲外交宣布失敗 換兩隻戰狼上去

係咪諗住美國亂就出兵台灣？

孟加拉同印度有仇，關孟加拉咩事

本身唔係同孟加拉好friend嘅咩
我見佢哋又會買武器嗰啲咁

慈禧習

可能未必關外國事
如果呢班人同国內某啲人有關/信唔過/做唔到嘢就會換

佢試過好多次換自己提拔嘅人, 甚至拉人

宗教
新一代冇信仰做左膠玩抖音
民主
所謂選舉又假到PAT屎 冇人信
科技
偷到咁上下就掂 再山寨 唔洗用到最新
金融
整多劑雷曼 終結美元地位
搞掂美國不是夢

香港台灣都唔入得？

冇咗班英國鬼佬同菲傭姐姐嘅皇后像廣場

唔俾入境喎。。

快啲鎖

呢張真係痴撚線

因為孟加拉唔肯同中國聯手圍堵印度

主席老而彌堅

馬雲唔通加入咗反習陣營先令到螞蟻gg

支那開拖打台灣
打埋美國

封國啦屌

算係印度盟友
孟加拉係印度支持下先可以立國，而且今時今日無印度支持孟加拉勢單力薄分分鐘比支那食埋

推

又大爆發過？

真心覺

歡迎中國鎖國

早排孟好似話支共霸佢地盤

拜登做總統 代表美國應該唔會博一次過打中俄
但係明顯中俄係度切香腸
仲有中東同非洲已經有中共伸手埋去
唔洗50年歐美就要決定

有冇英文source 想比英國friend睇下

阻佢地入境咪無人質囉

全部駐外大使都知得太多嘢

幾多中國人有呢4國既護照